respect 還respect，遊行還遊行，兩回事嚟

自己嘢都未爭取到，學人理鄰國事
勿忘初衷，勿忘義士

咪撚騎劫嗰大佬

想問7/7後
Set幾時做deadline?
冇deadline好難凝聚人